請問忌廉泡芙(會員#228963)你屙尿嗰陣起左腳定右腳?

警告你地唔好再屌警察老母